önce aşağıda ki ilk komut ile gerekli kütüphanleri projeye dahil etmeniz gerekiyor

`npm i `

kütüphaneler indikten sonra 
aşağıda ki kod ile fake sunucuyu çalıştırın

`json-server --watch db.json --port 3004`

server'ı 3004 portunda çalıştırmanız lazım çünkü projenin api tarafında dinleyeceği port 3004 farklı bir porttan çalıştıracaksanız api tarafında localhosttan sonra o portu yazmanız gerekecek

sunucuyu çalıştırdıktan sonra da 
`npm start  ` ile projeyi çalıştırabilirsiniz 

projenin tamamını yapmadım footer kısmı duruyor detay ve profile sayfasında da eksikler var zaman eksikliğinden dolayı 

kolay gelsin

